比香港官員、警察同公務員有BNO根本唔合理

呢班人咁盡忠愛國，又宣誓又出哂力打壓唔愛國既人
竟然容許有BNO?
有BNO(或其他歐美護照）根本係對中國有異心
有乜可能可以比佢地食兩家茶禮？？

連登知名5毛：回憶小子

你個名